
                      Magnífica. Digna de un gran superhéroe, de un gran director como Snyder y un productor como Nolan.
Muy buenos efectos, muy buena acción, cuando no hay acción entretiene contando los orígenes de Superman. Lo bueno que tiene es también el reparto ya que hay muchos actores famosos. Sin duda, la película de 2013. Como DC cómics haga películas así, que se prepare Marvel.
        
            